juno算唔算年青有為

24歲出天生地夢呢隻神碟
28歲拍殭屍

食過呀嬌

沒有老豆 什麼都不是